[全民投票] MC黎講，強尼勁定崔建邦勁？

強尼： 正評
講波又得
訪談節目MC又得
Live Show MC又識執生

仲識唱歌演戲

崔建邦：負評
前大台預用大騷MC
音樂節目 選美節目 頒獎禮 咩都難唔到佢
連關家姐打大佬都KO到

崔建邦勁在打女人

崔建邦識唔識唱耶耶托尼耶耶耶先

農夫正過崔建邦, 但農夫係兩條友, 強尼係一個人, 強尼完勝

呃正皮

話事話 以前同強尼講波個班人去晒邊？

又真

到森美都未到催建邦啦

吹建邦成名作：大家都姓關出黎恭喜下啫

肥鵬做咗youtuber，不過好似無乜人知